係咪因爲唔想叫寶可夢神探皮卡丘 所以先用英文叫pokemon神探Pikachu

唔係

戀童癖

叮噹 叫多拉a夢 照譯